元朗西鐵站打人其中一員條女係IG做緩交

Facebook 原名：clarabe ko
高韻詩，住天水圍
之前係IG做緩交比人起左底，之後就刪左個Facebook
岩岩開返改左個名叫wan sze

push

pish

Up

三萬蚊

咁貴。。。。
我預$430 45分鐘

有無多d 證據？
援交出全相上facebook？

班黑警咁都可以話拉唔到人
有哂片
連冷氣軍師就咁睇下片都已經搵到

佢地咪就係援交識架囉

幾錢q

係IG做，之後比人起左個Facebook
而家刪左

有老公都要做援交
佢老公俾唔夠錢佢洗咩
個仔會唔會係啲客

做咩唔backup IG啲相

推

個樣幾靚
more

做援交做cheap左咪揾個古惑仔將就下
笑撚到個乜柒野simon Wong面都黃埋！

下
Simon Wong有冇咁窮呀
搞到老婆要做援交

不如去搵個毅進散仔算喇

推到Simon wong 知道